屌那星，梁榮宗同TVB完咗約咁大件事冇人講？

chris哥

邊個黎

佢深黃 係TVB都成日發聲

之前立法會個梁彥君？佢做緊tvb咩

會考狀元

Topic 名都打錯，不如打做梁詠琪？

我以為係車震嗰個添

唔係梁漢文咩

樓主你係梁榮宗？

你講嗰個係梁鈞滿 傻仔

我唔係

佢背遊幾好睇

睇完你個title眼都凸埋
真係要叮走你

仲有張裕東都走人

經歷完雨革仲入tvb已經唔算黃啦

鄭金滿冇議席 傻木西

森美大哥(Sammy Da Ge)冇人言井？

同過朱慧敏車震 算係無遺憾啦。